我老婆係韓國人 你問我答

唔知大家有咩好奇呢

個西有冇泡菜味

做導遊？

無😂😂 無味

唔係 做建築

無 而家同佢係香港住 佢有hkid card 我仲係用緊特區護照 同bno

點識

佢喺美國做實習老師 而我就喺美國讀書

唔好介意，有冇整容？

有冇整過

點溝到佢？

佢大過你？

大你幾多

韓國老婆惡唔惡？

外家相處如何？

冇整容 但佢一直想整雙眼皮 而我唔俾

無整過lol

韓國妹好淫好大食

Um.. 我地係一個party 相識 相識左一星期就拍拖

Yes 大我2years

Two years

北韓定南韓

住韓狗都好過支那政府

唔惡

比較少相處 因為我哋結婚之後一年番一次 未結婚之前 女生係自己住

有乜明顯既性格特點？
比如港女：獨立, 台妹 ：嬌嗲

我都想=.=

南韓 出生於釜山

岩呀 租平 環境好 食嘢好 空氣好

好聽D叫單純 唔好聽就唔識轉彎跟規矩做事 固執

第幾手 閪

茄 Z Ke

第一手 處女 加上佢由細到大學 都係女校 大學讀art education 100人 只有3個男仔

冇野想知 返去食屎啦

發音唔錯

韓國結婚定香港？
有咩韓國習俗分享下

識過兩個韓妹淫到仆街 摸兩摸底褲都濕曬

通常成日出去玩果d女係好淫 我都見識過

釜山人出名惡，好似係

Btw 韓國護照而家好似可以雙重國籍?
巴打多本Passport 點都好過特區等死, bno又唔知幾時唔再valid

😂😂 電影中嘅釜山 好似好多黑道 現實中嘅釜山 感覺上好親切啊

正常就應該唔得 如果政府唔知嘅話 就可以

Halo 無圖

諗住喺邊度定居

樓主
我都係有個韓國人既女朋友
但有錢女黎
屋企有間企業公司

而家住緊hk lol 但遲d打算係韓國住

Um 佢近排開左個YouTube channel 😂😂 但無人睇

咁你重唔加油😂😂

仲後生 等多2 3年

link 呢？